華航宣佈即日起取消106班來往港台班機

你唔封人關
人哋就cut你班

燒山

差韓國日本

都唔明點解日本唔封關
咁多大陸人去

正呀屌

冇取消我搭個班

習種月中訪日 , 如果日本而家封關會好尷尬 , 等日本人屌到安倍封關 + 取消支那訪日

好彩今日回程

雜種仲敢去，我驚佢出左去返唔到去

日本今年仲有奧運
日本應該都頭痛緊